Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2021)
Slug: new-developers-2021-02
Date: 2021-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Nicholas D. Steeves (sten)
  * Nilesh Patra (nilesh)
  * David Suárez Rodríguez (deiv)
  * Pierre Gruet (pgt)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Antonio Valentino
  * Boian Nikolaev Bonev
  * Filip Hroch
  * Maarten L. Hekkelman
  * Xialei Qin
  * Xiang Gao

¡Felicidades a todos!

